香港既夏天 真係非洲人黎到都熱死

完全係又焗又熱
出街三分鐘已經feel到中中到暑